男朋友偷食比我撞到正

同男友一齊左三年
大學識到出黎使野
琴晚同男友講我開OT
話我會番自己屋企
叫佢唔洗接我
但最後早左做完野收工
我就諗住買埋糖水上去比個驚喜佢啦
係樓下望上去見到熄哂燈以為佢訓左啦
點知開門口下
見到佢地兩個人都未除套
赤祼祼咁攤左係梳化度
我成個人係崩潰哂咁衝左出門口
番到自己屋企去到而家天光都訓唔著
而家個心好亂
大家覺得我應唔應該當無事發生？

GAY

兩個都未除套

香港人又幾衛生 爆菊都用套

睇post前起底先

唔好笑住先啦
我寧願輸番比女人

3人

我真心左？
當時你條仔唔即刻追返你 都知咩事啦吓？

差d搵唔到

可能佢唔係介意我撞正佢偷食
係我發現佢鐘意左個男人

重點係2個人都未除套

ok 有新意

真心，你到底點樣張佢由直變孿

係

請善用起底功能
早排先六年，而家又三年
一腳踏兩船
老豆叫我同男朋友分手，應該點做

雞全部都係雞.jpg

邊條仔靚仔啲

其實係咪真係會有咁多真心

熄哂燈睇撚到咩
可唔可以將重點放番係段關係度

以為問邊度整mon

仲以為會有D新意，講你男友響你未買到糖水上去之前，已經自己偷食糖水

咁至少你望到未除套，邊條撚長啲

即場hehehe啦。

都有d新意, 但唔太好笑

之前有個乜鬼讀德信果個gay post好笑d

檢討下啦